點解只係針住joelinton 而唔關心下moise kean？

一樣係貴價收購 成季入得兩球 仲要係d easy shot
數據同joe哥一樣

話就唔係正選
其實成日後備上
因為廢得滯先冇正選

祖記陰陰咀笑

咪拎頓哥同啲垃圾比

我kean係意粉國腳
你祖唔係

認同 都係咁廢